有冇高sister可以講生得高嘅人生係點

我做咗20幾年矮妹 人生就係咁：

1.) 無論幾多歲 永遠俾人話飲多啲奶啦
2.)經常都俾人問放咗學未
3.)次次買長褲 都要拎返屋企自己剪短啲 永遠搵唔到一個啱自己嘅長度
4.)成日都俾人問有冇喺童裝買衫 (係可以嘅但係冇我要嘅衫)
5.)成日都俾人assume我一定係鍾意高嘅男仔
6.) 次次都吸引到啲高嘅男仔 （以前所有ex都係178、180）
7.) 永遠掂唔到廚房上面啲櫃 要擔張凳
8.)俾人讚同聽得多 「得意細粒可愛」 (呢個我冇問題繼續讚我～）
9.)所有朋友好鍾意挨住我膊頭話高度啱啱好
10.) 企喺高嘅情侶朋友望落去似佢哋個小朋友
11.)去親演唱會都係睇唔到 前面永遠有人擋住咗
12.) 同高嘅朋友出街要行快幾步
13.)搭巴士永遠掂唔到地
14.) 搭飛機擺行李次次都有靚仔幫手
15.)次次都俾老母、親戚話你高啲完美晒～
16.)永遠啲矮妹post都冇我份 (大佬呀香港都好多接近150但150都冇嘅可愛矮妹 成日都漏咗我哋)
17.) 次次都比高過我嘅小學生蝦
18.）間唔中都會諗下究竟高妹嘅人生係如何

空氣好啲

你好可愛

3）買唔到岩腰圍又岩長度既褲

利申：著短裙無煩惱

肥少少就同大猩猩冇分別

買free size 衫褲，手袖同褲腳永遠都太短買大d腰圍又唔岩

肥矮柒樓主好慘

我朋友好衰

你真可愛次次都以為嗰個係我

你d飲食po唔係你開既咁上邊條女咪唔係你囉攞碗隻手一尻樣，柒到唔敢認係自己？

19. 成日比條仔抱住黎屌

有

有冇150

攬住啲矮妹實好撚爽

Whatever u like la~~

感覺如何？係咪男朋友要大隻先可以做到？

有乜

爭少少就有

高矮咪又係咁過

點解呀？？？

矮妹幾qq , 但要靚

着one piece 短裙會露股

做女仔高矮梗係有分別嫁啦。。

高絲打

俾人以為係學生唔關矮唔矮事
我都成日俾人俾鄰居以為要返學
但我畢左業好多年
係近年經常返工look佢地先知我係返工人士

幾重？

要幾高先可以講
我167-168咁上下，覺得自己唔算高但都叫比好多女仔高

我諗最大好處應該就係係人多的地方唔會焗到抖唔到氣同埋腿長

我都有朋友148高，佢好開心自己可以買童裝

矮妹+1
中學果時試過俾人影咗我同個frd之後話我哋似母女
有個frd直頭真係當咗我女咁湊 多咗個老豆
不過我好鐘意睇童裝 因為平啲
屋企部亁衣機太高 成日都要擔張凳企高先用到
喺街有人sell我嘢 同佢哋講我未成年就甩到身
之前去親戚屋企house party 佢哋都有請自己啲朋友 有個「哥哥」原來細過我嘅 不過佢嘅認知中我係「妹妹」
俾人覺得我個樣咁無害 點解會識斬雞

13.)搭巴士永遠掂唔到地

對腳好撚正

望到啲男人嘅頭殼頂
有啲地中海 好想提醒下佢哋

你朋友同我差唔多高喎 但係童裝啲衫麻麻哋啦我覺得

我都試過俾人sell美容 話自己未18歲成功走得甩

高妹定矮妹

有啲禿頭佬都幾可愛嘅

我表妹178成日俾人問係咪山東人

13.)搭巴士永遠掂唔到地

樓主係侏儒

俾人捉過幾次嚟sell之後唔知喺邊個post睇到有人教可以咁甩身

19.）網上啲人永遠都覺得我係侏儒

啲褲成日吊腳

搭巴士上上層要微微dup低頭
出街買唔到短裙
好多suppose到小腿個啲位嘅裙成日縮到膝頭哥下面個死亡位
顯老 成日俾人問係咪fg
hmm 空氣真係幾清新嘅
仲有咩想知

你會唔會考慮同矮嘅男仔拍拖 佢乜都好好淨係衰在矮你一個頭

我唔係高，不過都明明地高妹感受
搭巴士上層要睇頭
搭地鐵成日頂住吊環
成日聞到人哋個頭臭味
買褲9成9吊腳
買唔到短裙一短就見屎忽
連身短裙只可以當衫著
長裙永遠做唔到人哋拖地效果
覺得矮人好似老鼠咁成日响人哋側邊閃出嚟擋住前面。
間中唔小心踢到人哋小朋友或者小動物，因為真係睇唔到佢哋响我腳邊（之後學識唔好行咁快同dup低頭行）
覺得矮人行得好慢
坐櫈仔起身有D困難。。。。
坐車菠蘿蓋成日頂住。

做愛抱返係條仔

Free size真係著唔到 都係要係外國brand買衫

仲有我覺得韓國衫褲裙都好啱身
次次去韓國都會買多幾件
香港就冇乜點買了

我都想試下150以上既視野

你咁大力

著襪褲永遠拉唔到上腰，一扯上到腰就即刻爛。
買衫褲經常吊腳吊褸。

一個頭要考慮下 因為我都未去到超高嗰種 如果係矮少少半個頭咁可以考慮的 hmm如果佢矮我一個頭 咁佢都真係幾矮下

巴士上樓上個層驚冚頭
搭巴士會頂膝頭
搭鐵會撞扶手
連身裙會變長版衫
唔著高踭鞋 一著就高過啲男仔
啲野向高空發展
坐唔到櫈仔
係行李架拎野唔洗人幫
演唱會睇企位 唔洗點睇人頭
唔怕俾人扑頭

我哋交換一日身份好冇 俾我體驗下

生高啲空氣好啲 生得矮日日好似就窒息

搭鐵頭會撞吊環，
有時低頭禁完電話一抬頭撞到應一應，
7到想搵窿捐...

唔鐘意同矮妹出街，
因為顯得自己好高好似條仔，
講野又辛苦，成日聽唔到矮妹講野

20.)同高嘅人傾偈要舉高個頭望住人哋好撚辛苦啊

經常撞到扶手
企啲比較細粒嘅frd隔離好似巨人咁

出街要比人望腳

真
同矮妹一齊啲仔一定係carry左矮妹先
成日俾啲仔覺得高妹可以靠自己
聽慣「食乜大，生咁高」
「你男朋友一定好高啦」之類說話
只著平底同波鞋都比男仔話有壓力
搵男朋友好難一定唔易先

same 同矮妹行又搞到自己望落好大份 又要彎腰先聽到佢講野 好攰

6.) 次次都吸引到啲高嘅男仔 （以前所有ex都係178、180）
吓？ 無得玩腳已經望都唔望

身同感受
但比我揀我都會揀翻做高妹

唔通矮妹？

好想視姦你

係肥少少就變左長闊高都一樣既骰仔

望到佢個假髮歪左仲可愛

我做咗20幾年高妹 人生就係咁：

1.) 無論幾多歲 永遠俾人問你食咩大㗎可以咁高
2.)經常都俾人坐巴士上層會唔會頂到個頭
3.)次次買長褲 都會吊腳 永遠搵唔到一個啱自己嘅長度
4.)成日都要攞啲褲出去改 (長度啱褲頭就太闊)
5.)成日都俾人assume我一定係鍾意高嘅男仔 （雖然係事實）
6.) 次次都吸引唔到男仔
7.) 永遠唔使擔凳就掂到廚房上面啲櫃
8.)俾人讚同聽得多 「你點解唔做model」 (呢個我冇問題繼續讚我～）
9.)所有朋友好鍾意話我嘅高度做男朋友啱啱好
10.) 企喺矮嘅情侶朋友望落去似佢哋個阿媽
11.)去親演唱會都係擋住後面嗰個人
12.) 同矮嘅朋友出街要行慢幾步
13.)搭巴士永遠頂到前面張凳
14.) 搭飛機擺行李次次都冇靚仔幫手
15.)次次都俾老母、親戚話我高係完美～
16.)永遠啲矮妹post都冇我份
17.) 小學比矮過我嘅同輩笑我高
18.）覺得矮妹話自己想高啲只不過係扮曬嘢，佢地不知幾enjoy啲人話佢地細細粒好可愛，溝曬啲仔

我冇遇過呢個問題
我高過我fd 20cm, 又唔覺有唔公平對待
甚至有d男仔會對我溫柔d

可能都係樣同氣質問題

笑死

你好可愛想做你朋友 認真一問你做咩唔做model?

買咗條長裙 縮到上小腿中間
搭地鐵又撞到紅色三角形嗰舊嘢
但係我都仲係想高多少少

同啲仔出街成日好驚佢同我差唔多高 甚至係我高過佢
買鞋著鞋要好小心個踭嘅高度 特別係啲仆街內增高
最憎見到矮妹（某啲）係我面前扮cute扮可憐

sis你幾高 我反而好驚會高 因為我仲係可以高嘅年紀
前幾日先比啊媽講我又高左

可能你視姦過

more
想網上視姦多次

買衫買外國牌子style易啲carry

167
唔算超高 但應該高過一半女仔
如果高多少少 米7就啱啱好
你幾高啊 高啲唔好咩

我就係米七 我覺得高左少少 因為我個頭細顯得嗰人仲高 我覺得細粒少少會女仔啲 165最好

高嘅人都想自己矮啲 矮嘅人都想自己高啲

會貧血

屌你曬命

有高sister可以講生得高嘅人生係點

Sister請講請講

成日畀人望

我有個女同事180
成日賣男裝著

有冇拎傷殘證？

高妹好能串。。。

你得骨望

氣質是我的代名詞

利申: 170唔算真係好高
1.一肥即刻變大隻 唔敢食咁多
2.一堆女仔朋友入面得我一個凸出嚟好礙眼
3.買長褲必定變9分甚至7分褲
4.高少少嘅男仔對自己無乜興趣
5.會比人覺得高冷(可能我個樣都唔算sweet)
6.唯一好處係有人話過我有氣質 因為生得高

我都係米七頭細

絲打

因為驚俾嗰啲所謂星探呃

做KOL咪得囉 或者自己去model公司簽名

絲打
more

行山嗰陣會食曬啲蜘蛛網

利申 六尺有鳩絲打

試過同163嘅男仔拍拖
利申173

173正到

搞到我細個嗰陣以為自己有小頭症 做咩自己係大合照入面比起其他同學個頭細咁多